［集思廣益］點樣可以救到佢，仆街愛x站！

今日5點幾經過花園街，見到愛X站門口有隻歌基仔，佢個肚喺度抽搐，我一開頭以為佢發開口夢（因為我隻狗有時都會），睇咗一陣隻狗醒咗，點知我見到佢個肚仲縮緊，冇幾耐就嘔左一啖透明水嘅嘢出嚟（片裏面其實有兩攤，唔明佢唔知嘔過一次），佢個肚都係繼續抽搐，然後隻狗企咗一陣再瞓低，由頭到尾都係抽搐。隻狗剩係得兩個月大已經搞成咁...唔係狗瘟都係腸炎，同左個店員講，都係答「好呀」就算。隻狗應該唔係好耐命，啲寵物店見佢就嚟死都係掉落垃圾桶就算...可以點算？我已經打咗俾愛協，不過其實佢又可以做啲咩呢？隻狗點都係會死。但好想聲討呢間濕鳩寵物店！一係就呃人買病狗，就算隻狗死咗都係用第二隻病狗去換俾你，大家唔好再幫襯呢啲舖頭啦！我地可以點做？ 想幫隻狗想幫所有呢d 猫狗😟😟😟 認住呢間野！

999?

推

有無搞錯阿d職員咁都可以唔理

啲寵物店咁 睇住收尾幾年

又要舉報間鋪，又要唔打全名

不嬲賣貓狗9成9都仆街，做生意仲同你講良心咩？梗係盡量慳成本賺多D架啦，醫藥費咁貴

拉
因為樓主唔開名
睇黎哂時間